抵唔抵屌

Mortgage sales trainees Offer $14500 低人工過teller 制唔制得過

有冇人知呢行辛唔辛苦過teller

Fg 定點？

義工 ？

返咗一排工架啦

咪姐係sales，要跑數

但起碼唔使叫frd買保險🙈

點apply